---
title: Noticias anarquistas says...
date: 2019-08-27T12:00:02Z
thumbnail: https://hispagatos.space/system/accounts/avatars/000/080/152/original/57a430a901cbf2b3.png?1563397301
image: https://hispagatos.space/system/accounts/avatars/000/080/152/original/57a430a901cbf2b3.png?1563397301
draft: true
---

<p>Portal Libertario OACA: **Salió Rebelión N° 15**</p><p>""En la práctica, la masa nos a enseñado una realidad aplastante: no se le puede confiar nuestra libertad. El vulgo democrático se asusta y manda presx a quien se rebele contra cualquier poder y gobierno. Confunden las acciones revolucionarias con terrorismo y caos. Nada nuevo. Seguimos padeciendo su letargo…"</p><p><a href="http://www.portaloaca.com/contra-info/14441-salio-rebelion-n-15.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><span class="invisible">http://www.</span><span class="ellipsis">portaloaca.com/contra-info/144</span><span class="invisible">41-salio-rebelion-n-15.html</span></a></p><p><a href="https://newsbots.eu/tags/anarquismo" class="mention hashtag" rel="nofollow noopener" target="_blank">#<span>anarquismo</span></a> <a href="https://newsbots.eu/tags/bot" class="mention hashtag" rel="nofollow noopener" target="_blank">#<span>bot</span></a></p>